美國宣布對華2000億美元商品加徵關稅清單

中美貿易戰火升溫，美國政府周二（10日）宣布對華2000億美元（約1.56萬億港元）商品加徵關稅清單，當中包括「中國製造2025」商品，若然屬實，中国或成最大贏家。

唔怕人地亮佢老母劍咩

viutv新聞
唔會即時實施 要經聽證會。。。需時最少2個月時間

贏國又贏

浸浸： 我而家打鳩你，還拖就打多兩鎚
支那：好！我贏。

我的天
又嬴了

即刻dum左部3310

中_ _ _ _ _ _家

中歐聯手抗美

快亮劍

屌，小米啱啱升番少少，殺完我d熊，破左產，阿侵先黎搞事

歐洲佬成日想食兩家茶禮，覺得自己可以做大贏家

班歐洲佬真係抵佢地俾難民搞到一獲粥
D左膠多撚到

歐洲公司係中國生產出口美國又要俾稅
今次美國其實一次過打哂中國公司同非美國公司

香港轉口死得，連登理跟車送貨準備食西北風

美國政府公布關稅清單是落實關稅的常規程序，下一步將會是為期兩個月的審批，期間將召開兩次聽證會，分別在8月20日和8月23日；並會有公眾諮詢，企業及消費者可以對清單內的商品提出問題及建議。

今次又搞你兩個月，到時話唔落實但阿爺已經支爆

轉口物流業等食蕉

中國商務部仲未有回應
今次侵玩突擊，點砌得切2000億list呀

應該有準備
但上次幾百億一開始都猶疑好耐先講
今次2000億
侵仔講過還拖再大你老母2000億

歐洲佬仲未蠢夠呀？
仲主動送錢送技術俾中國

下次係3000億呀